救命呀 漢默丁格點打犽宿呀？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

虛空之門 打線贏所有英 打團再算

不停推線,叫JG幫手做好視野,咪撚中Q
唔一定要單殺佢, 但要推撚到佢唔得閒周圍走
帶虛弱

隻game主旨係推塔

第二先係群毆

我好耐冇玩 未用過呢舊野唔知乜黎

佢飄黎飄去好煩

出十個金人

你唔好諗住要殺死佢 就贏

淨係中意玩漢默丁格

我淨係想避到佢d風

扭下屎忽花就避到 練下走位

試下穿過他的巴巴

乜野黎

唔洗理佢嫁喇, 你有塔砲食兵
得閒扔個E ? (好似係) 啲砲就自動打9佢嫁啦
帶虛弱更加有機會換走佢
之後你中期換線就係不停起邊線製造壓力
前提係上下路都係平風或者有優勢
個人覺得依隻英打上路勁過打中路
打中路JG黎多幾次佢都係咁先
而且要隊友配合到你打戰術
唔太睇好依隻英打團, 打RK 盡量都唔好簡..

我玩上路會用蓋倫 但會比約瑞科同厄薩斯打死

玩科加斯

扑頭仔輕鬆嬴

好心你練多幾隻英啦, 後選既時候COUNTER對面

用客家人打囉

分析得幾好
我有排成日用佢 , 前中期對線唔錯, 係咁9推就得
到後期打團, 真係冇乜大用, 就算用R-Q, 感覺上都唔夠輸出, 要成隊好配合先得

我用犽宿同你打 你會贏我

我團戰通常都淨係用黎暈人

/ff